愈大愈覺 做仆街先有著數 賣香港既反而發左達

一早知la
賣保險都要夠仆街先做到

呃到自己以為為人好

善有善報，惡有惡報，若然不報，時晨未到

bs
林鄭死未

見到呢啲真係炆

殺人放火金腰帶

窮人父母最鍾意叫個仔做好人，有錢人會教個仔做一個賺到錢嘅人

死都未撚到啦

可能報係佢 D 後代身上呢

冇辦法一個閪地方垃圾地方要係咁樣先搵到錢搵夠啦咁咪走囉

度度做仆街都著數過好人㗎啦